黑社會治港 無政府狀態 公務員都人心惶惶

香港新跌序!
黑警又唔做野, 政府又唔出面穩定市面
連公務員都震啦!
支持全港大擺工!!!